(集思廣益)一人一個解決肥婆icon之爭既辦法

開一個肥婆台
淨係入面準用

屌，單機好慘

fatc

創意台原來無創意

認真post無人理